剪短髮求介紹

想剪日系短髮（女）,香港邊個髮型師好？求ig

唔該哂！

請問你想邊一區

尖沙咀 港島都ok

Okok

呢三個都係好好嘅髮型師